屌你老母 今年DSE有3322既人入黎

你地班00後自己諗清楚為乜入大學

為錢既 就唔該你睇清楚個科係咪專科，seach下未來10年香港情況係點，缺咩行業人。唔好on99簡文理商，似為入到u就出人頭地。

為個名 想威俾人地睇既 就唔該以三大為目標，
唔好簡8大，因為2年後會俾成堆後門狗串撚返轉頭，又或者可以2年後串撚返入shitty 埋工 bu既人

為左玩既 ,就乜u都得啦，唔好聽人講入asso博乜入u，個心唔係到就唔好入去累鳩人。
好好地玩足4年就算啦，asso果2年係非人生活黎。

而加做錯決定係會後悔4年又或者成世
諗清楚，問多d人意見先好

當年做錯決定 每年放榜都諗返起 好撚後悔

條路自己簡 仆街唔好喊啦